阿里巴巴今日收市升穿257蚊，老衲請連登仔去福臨門食飯

福臨門冇狗肉食

有狗飯你食就夠

我屌你老母閪

LM 冇壞

lm

Lm

包唔包call g

暫時最高257蚊

美團穿俾你睇

【成交提醒】成功買入100股阿里巴巴-SW()，成交價格：260.000

Thank you

第一次摸頂追貨, 261 !

等睇樓主走數

穿到上太空

LM

OK

Thanks

THX樓主

多謝樓主

lm 睇走數

樓主割J餵大家都得O架

福林門呢D粗野乞兒先去

留言

多謝樓豬

快啦

樓主幾時先訂好枱
出黎比返個期啦

thanks 納dee

LM等納DEE

8人檯

推

升23蚊
Tks

留名

找左之前既數未？

錯信老衲一次係老衲過錯，錯信老衲100次就係你on9

已封鎖會員 老衲